唔明點解咁撚大鑊都冇人理

我係P牌，呢個係我第一個post。
特登入嚟係因為有樣大鑊嘢大家一直冇留意，但影響好大
就係原來99Van嘅其中一個老闆，就係元朗恐襲打香港人嘅黑幫大佬個仔！

蘋果早幾個月已經寫過：
港聞專題：小桃園飯局猛人 入區會參與規劃 元朗「田雞東」掃棕地等賠償

不過因為冇將呢件事發大嚟寫，所以冇人理

99van係由三條友聯合創辦，當中包括鄧ｘ威 Nixk Tang（最左邊嗰個先係）

而鄧ｘ威就係田ｘ東個仔！（中間嗰個）

壹週刊：田雞東專訪我唔係江湖大佬

當時壹仔直頭去埋婚宴直擊

（原link 仲search到但已fail）

大家唔好資助元朗國恐怖分子！

唔識田ｘ東係邊個？
睇下舊文。
元朗反黑拘299人 小桃園飯局座上客 囝囝田雞東被捕

推

因為一日發生太多事
太多嘢要理

[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市

雨革個時已經知係紅底 之後已經唔用佢
可能個時你仲細？？

push

好多人未睇清，仲當佢好本土

只係因為佢易call過call4van

幫推 可能仲有人未知佢紅底

推撚到gogovan收皮

PISH

不嬲用開Call4van
Lalamove又得唔得？

唔怪得咁易攞funding
而家都明白了

好似同一間?